[美女教師系列]寄裸照色誘14歲學生 26歲已婚女師遭捕

美國一名中學女老師竟寄裸照色誘14歲男學生，兩人從去年底開始發生性關係，直至少年向父母坦承此事才曝光。

佛州媒體報導，本案中的少年最近因成績下滑被父母追問，才說出自己和26歲老師彼得森（Stephanie Peterson）的不倫戀。少年表示，彼得森曾傳裸照給他，而兩人從此後便發展出性關係。彼得森會在深夜11時左右開車到他家門口接他，兩人共處數小時，而彼得森甚至買大麻及大麻器具給少年吸食。

佛州警方獲報後昨日逮捕彼得森，並以猥褻及提供兒童有害物質等罪名法辦。據悉，3年前下嫁給消防員男友的彼得森在當地某間中學擔任科學教師，遭逮捕前一天已經向校方辭職。（桂家齊／綜合外電報導）

rdy

出左圖先考慮有冇講過

講

快

冇圖唔想炒車

當我有講過

26歲鬼妹 成班垃圾仲驚乜撚野呀
快點強姦我

一定有講過

當我有講過
當我冇講過

絕對有講過

spaxeX 支火箭都唔怕炒

好想生食左條

多謝支持

我講撚晒

呢張好撚正
如果我係條魚
一定諗辦法鑽入個海到

身形好fit
一定好快投降

我男子漢大丈夫 頂天立地 講得出做得到

裸照呢？

講左先
唔洗錢有得隊草

肌肉型

要搞就搞我

快d send裸照嚟

要搞搞我 唔好搞學生

瘋傳永遠無連登份

網絡孤島

搞細路咁仆街，要搞就搞我

佢大腿啲肌肉 好快坐爆

老師 係到呀我

扁晒嘴 無得食學生哥巨腸

仲要教埋食大麻，出錢出力
呢啲真正良師益友，個仆街仔出賣佢真係不得好死

我咩都有講過

身材好正

美國成日話有miss色誘啲10幾歲嘅學生，我就想睇下啲學生究竟有咩咁吸引！

點解啲美國女人咁鍾意啲細路仔

以為新北

因為d鬼佬25歲開始就會殘

有啲似jennifer connelly

Let’s laid